小型7人MPV 最正係邊部 ?

Sienta ?
Freed ?
Touran?
Ford C-Max?
仲有冇其他選擇 ?

BMW 2系
Kia Carens

mazda5

是n 他
又平又大又慳油

正係指咩先？

操控？慳油？安全？乘客舒適？維護成本平？

慳油同舒適咁計啦

freed 慳油好渣

咁Toyota Sienna Hybird la
Touran
呢兩部都係1.5/ 1.4T

揸返你嘅大陸車啦大陸狗

BMW 2系

馬仔第三排完全係

同埋一貫傳統，司機爽乘客受罪

渣得家庭車，司機係要放低自己

我都咁話
宜家諗緊Sienta

可能出Sienta

有試車片測過, hybrid香港行到$0.4/KM

車錢有得claim，牌費冇，係咪wish最好？

俾2500cc 牌費揸1800cc車，馬力係人哋1.4turbo 嘅7成
俾接近歐洲車價錢，享受到生鐵鈴同雙氣袋
中排冷氣久奉，第三排冬天夠哂暖

諗完都扯扯哋..........火呀

識揀當然揀Freed配無限包圍

應該邊部好

講錯，係油錢

R63 AMG

Mobilio RS
1.5L加支棍 樂趣無窮
可惜東盟限定

冇行貨？？

唔知係唔係唔好彩，尋日 4架有2架 Touran 都壞左一邊燈

你架3.5 v6呢？